入嚟留低一個動作或者情況，如果我唔可以論證你犯咗國安法，我切丁

請出招

返工

打丁

睇TVB新聞

切丁

食藍店

屌鳩肥佬黎

生產港獨廢青 污染香港 毀壞國安

呼吸

三萬默

以性暗示提倡與港獨者親近

拘捕示威者

林鄭月娥咪就已經講咗係點樣實行國安法囉，只會針對一小撮人，揭後語係收殺雞儆猴之效

刻意區分黃藍 逆向歧視 顛覆國家統一

我係習近平

非男非女 破壞中国性別婚姻觀 復辟帝制

o係街大叫支持香港警察

講出左重點
大家真係必須要明白
唔好諗住試到條底線
因為係冇底線的

如果唔甘心就去外國
去外國先可以做到你想做嘅嘢

愛國藍絲加入國安執法部門依法拘捕港獨分子

讀習語錄

舉毛語錄

=港獨

透過從事商業活動為反共勢力累積經濟實力

暗示太監 諷刺習主席帶領下既中国係帝制
破壞中国国民感情 不尊重国家
坐撚呀呀你

以不純動機接收香港情報，犯間諜罪

賭j

佔用重要戰略物資

示威者實為港委人員喬裝，警員無權拘捕，違者犯國安法

去圖書館借書

本土主義

國安法乃於香港廣泛應用之法例，既有二百萬人反共也需一一拘捕，你擅自定義國安法應用范圍，犯謠言罪

動機不純收集情報，犯通敵罪/間諜罪

用華為

巴打有料

點解要論證？

習近平退位比我做主席

係，但你比人睇中咗嘅話踏入香港一步都有危險

譁眾取寵 口不對心 尋釁滋事

顛覆國家

撩鼻屎

有冇人幫吓我

錯了，係唔需要的有解釋原因已經要喊三聲

行為不檢

點都安全過留響呢度掛？

另外無能力送細路去外國嘅話
諗清楚係咪仲要生仔

食屎

幫你切丁？

只會針對一小撮人先

製造輿論 妖言惑眾 破壞国家和諧表象
殘害百姓 誅殺異己 打擊特區經濟發展

幫你攞左把刀返嚟

有犯國安法=>情節嚴重，終生監禁
冇犯國安法=>有犯國安法，將在修訂條例有後重新追溯
遵守基本法=>在與國安法有抵觸之條例下，國安法處優先地位，因此有觸犯國安法
真心愛国藍絲=>財物充公，此為港委決定，不受法律約束
財物充公咪充公囉=>咁你仆街死啦支那奴隸賤畜

其實我全部都係鳩嗡，但你諗吓到時真係可能會有人無原因被消失，連鳩作原因都廢事

追訴犯滋事及煽動罪，三年起步
樓主走數乃港委共同決定，不受司法覆核

長時間,有企圖,有計劃地假扮國家，黨既支持者 以間諜既身份潛入國安執法部門 假借國家法律禁錮愛國市民 企圖引起國際社會既恐慌

即時判決死刑 無需審理

藏有攻擊性武器，死開啲

訓覺

柯屎

每日拉5%
好少姐

怠職者，判處勞改

Thoughtcrime

講愛國愛黨

屙屎

扑野

知名5毛黎

港委表示想派員加入

睇抖音

生存

死亡

遵從黨義，值得表揚
但若未能在期限內將智商降至80，則不誠實使用抖音，犯間諜罪

毛主席：究竟是一个党好，还是几个党好？现在看来，恐怕是几个党好，不但过去如此，而且将来也可以如此，就是长期共存，互相监督。

諗起比人桔手嗰個

打丁生咩產
單性繁殖？

瞓覺

佔用重要戰略物資，判終生監禁；
於預期壽命前死亡，家屬代為承擔剩餘刑期

屌 又係喎

入咗之後最簡單 貪污 callg 二選一

睇戰狼 建國大業

我愛中國

懷疑你故意抽水 觸犯國安法

投票俾建制派

加入共產黨

自含

學外語

建制派當道為理所當然，投票行為反映你擔心港獨分子有機會當選，犯滋事罪

歌頌共產黨

仆街啦你

企圖通敵

覆樓主post

靜係識打丁 唔去揾女扑嘢喎 家庭婚姻觀流㗎 廢青

推 tweet國際戰線 天下制裁

唱中國國歌

見到中國國旗哭能左

冇唱，犯法

冇哭，犯法

同刁總握手感受身體暖流

讀毛語錄

推連登post

似喎

去釣魚台插中國國旗

性暗示

你今日賺咗好多

幾時畀我賺吓

屋企大廳掛習近平幅相

樓豬太格硬，已完

唱國歌時感動落淚

整一個Kleinsche Flasche

我有比原因你，到時嚟真就直接蒸蛋發啦，仲點會有原因

利用肉體以實驗並揭示中國空氣污染問題
造謠國家的缺點以分裂和破壞十三億人民感情
呼吸？坐成世啦

唔撚明，拉咗先算

口齒不清，犯國安法

相信政府

滲透國安機構，危害國家安全

樓主已經算好 你好快見識到咩叫夾硬

派宇宙通行證

電腦大爆炸

你全家做植物人昏迷左成年？

亲，五毛已经发到了你的银行帐户哦

獲選為中共總書記